讚個大波女仔朋友身材好，點知俾個女仔妙咀怒啤……

唉……唔通話你身材差你就開心咩

你的樣子如何，日子也必如何